Nike Air Force 1 07 low邊到買便D

有朋友個阿哥黎香港買

淘寶

Push

便D 姐係點?

岩岩叫個大陸仔去nike鋪買算